搞笑中學雞功課短文

<那一次，我哭了>

在媽媽的催促下，我梳好蓬亂的頭髪，跟隨媽媽去百貨公司一起購物。購物成癖的媽媽最喜歡逛街。喜歡逛大百貨公司,喜歡逛小商場，甚至雜貨店。因為今天是祖父生日的緣故，她買了很多水果準備去祖父母的家伺候他們。看見媽媽小心翼翼地拿生果,我也去幫忙牢牢的拿着部分免得掉到地上。

到了祖父母家，我們一起聊天至到吃晚飯。祖父邊吃飯邊稱讃媽媽的廚藝像御廚一樣出色，說自己在吃御饍。吃完晚飯後，祖父說肩膀有點痠，於是媽媽幫祖父捶肩膀。此時樣貌姣好的姑姐回來了。她一回來就一直在咕噥，似乎在上班時受了氣。她打開抽屉把她的首飾放好後就跟我說：「你現在一定要努力讀書。長大後不要要隨便找一間公司打工，不要受人氣，違背自己良心。」我面對這樣的場面品好忸怩的點頭，沒有太深層去考慮自己的未來。

第二天，不知道為什麽在晨曦時分起了床，因為還很睏所以打盹了一陣子。朦朧中聽到父母在客廳絮聒，我打開房門，瞥見母親的臉上好像掛着淚水，我打開門去問發生什麼事，媽媽收起眼淚跟我說:「沒什麼，只是你爸要去公幹，三個月後才回來，有點捨不得而已。」我聽到後也不自覚地流下眼淚，雖然我知道爸爸只是去三個月，但我的眼淚還是不由自主的流下來。爸爸安撫我說：「傻女兒不要哭，雖然去不去公幹這個問題在我心裏盤纏了很久，但為了我們的生活，所以要去，就等着我回來吧！」。爸爸邊說邊替我拭擦眼淚，之後就拿好行李出發了。

那一次，我哭了。

老師評語：文筆不俗，但注意重心部分在哪裡。似乎前半部分都和篇目不大關係。

？

佢姑姐叫佢努力讀書唔好好似爸爸咁

咁似爆moon潮文

where is the haha point?

其實係咁啱搵返以前啲功課覺得好on9分享下

睇返篇文，都唔記得係咪真有其事

中學雞係寫埋啲咁嘅嘢架啦，冇咩好批評

諗住睇下大家有冇興趣分享下自己以前啲功課

唔喺屋企手頭上冇，但都係寫啲戇鳩流水帳，因為真係好憎作文，啲標題無聊到死

留名分享青春

姑姐有冇圖

啲文筆又真係幾屈
公開考試攞A？

我以前都幾鍾意作文
但而家連求其玩篇徵文比賽個腦都好似食左屎咁塞住曬

我影上line，有scan相只剩文字功能好方便，不過唔一定準，要慢慢改返。

有啲scan字scan錯一時睇唔到冇改

真係我睇左啲乜撚野

<那一次，我哭了>

謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝

我就係想表達依個心情。😂

但冇哭

我哭左

以前做功課會密集接觸唔常用嘅詞語所以都塞到啲，依家？

希望樓豬唔好介意
巴打 咁叫文筆好？！
係咪唔睇文學作品，文句小學生好少少咋喎